我正式宣布信和係偽毒天堂

不服來辯

好多人都拖住條女

呢個真

賣野又貴 又唔知真定假
又多1 pair pair
準備返屋企了

我條女好鐘意去信和.
佢同我講話呢個世界好多腐女

BL毀一生 不可一不可再

真毒只會網上買

我以前同條女拍拖岀開旺角一定會行信和
而家就算結埋婚生埋女都會去

我黎緊！唔好走！